前AV女優曾罹癌切除卵巢 一度爆傳死訊現況曝…粉訝異！

日本知名AV女優現年33歲的麻美由真（麻美ゆま），2013年罹患惡性卵巢癌，切除子宮與卵巢後撿回一命，卻因化療換來不少後遺症，當時剪短髮樣貌曝光甚至一度爆瘦還傳出病逝消息。不過隔年經過1年療養後宣布抗癌成功，並將抗癌過程、AV生涯推出自傳《Re Start～無論何時都要相信自己～》，已退出AV界的她轉型當歌手發片，更拍攝2019年曆一脫宣告恢復健康。

近日PTT表特版就貼出多張麻美由真，包括推特中的自拍生活照，她近期也持續報告近期的動態，在2014年推出第一張單曲《Re Start～明日へ～》在倫敦拍攝取景，麻美由真於2020年2月還舉辦個唱，只見她臉色紅潤元氣超好，完全一掃當初病容，甚至不少粉絲訝異說：「抗癌後比昔日還更正！」

麻美由真甚至於還以親身經歷，受邀「大阪醫學專業人士研討會」不過由於武漢肺炎（新型冠狀病毒、COVID-19）影響，改由線上影音形式演講。這幾年也加入已故諧星大師志村健的《志村魂》舞台劇和節目《志村的傻瓜殿下》。今年4月更接受《週刊文春》訪問，感嘆回憶起這些年與志村健相處過程，如今麻美由真比7年前更加樂觀與開朗。

而PTT鄉民們得知麻美由真健康現況，紛紛推爆並正面表示：「看她健健康康的滿足了！」、「看起來氣色不錯，身體康復了」、「氣色變真好」、「勵志抗癌轉行唱歌 推」更有粉絲大讚「少數引退後變更美的」、「麻美不止身材好，同時也是外語高材生喔」、「又正又勵志的代表」更有粉絲懷念起她作品「3秒系列目前為止演的最到位的女優，沒有之一。」

▼▲近期麻美由真自拍被貼出，網友大讚恢復圓潤比昔日還正。（圖／翻攝自麻美由真推特）

▲麻美由真還推出2019月曆，大膽遮胸宣告恢復健康。（圖／翻攝自日刊體育報）

工作勞損

真係好靚

麻美細細個好鍾意佢
好番就好

真係好撚正，可惜唔再拍av

個樣靚咗

▲不少粉絲認為麻美由真比昔日還漂亮。（圖／翻攝自麻美由真推特）

瘦左無咁大山婆

想屌

佢套4秒合體好撚正

拍av 拍到子宮頸癌??

個pink lin

▲今年2月她麻美由真以自身經歷參與醫學研討會。（圖／翻攝自麻美由真推特）

正左